我再講多次，不推文呀！！！！

呢排靜翻小小大家係咪諗住當乜事都冇發生過？
不推文呀！！！
順便講埋強制log out，再唔log out真係要轉場，留係呢到都冇意思

推

不推文係咁既

佢話我覆得太快唔比我推住

再推

推！！

轉場之後都係會有5毛
可以慳返啖氣

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

幫手推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

拉